尋晚發夢自己有男朋友

幸福到笑醒
起身發現自己仲係單身凍冰冰
哭𠹌左

(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (104)

Gay 完未

我都仲單身緊
冷死咗了

我唔是gay

哭想同男朋友去迪士尼啊

not gay

我都想
今個聖誕都會係lonely Christmas 㗎啦

點解冇男朋友

點拒絕自己冇興趣嘅人？

淨係想同有興趣嘅人拍拖有咩錯
唔通送上門就食咩

咁你揾到有興趣嘅人未

未

樣子問題

So sad

咦巴打又係你嘅

miss u

死毒撚

屌你老母